望乜鳩啊望

死撚返出去啦

關你撚事啊柒頭？

嗯

屌你老母啊

嗯乜鳩啊撚頭

勁呀